{認真post} 跪求各位巴絲幫幫手，有無咩計？

我哋真係唔知點幫佢
真心唔想睇住佢死係條女手上

可憐之人必有可恨之處
由得佢啦當佢有朝一日跌得痛就識醒

我哋都有咁諗過，始終兄弟嘛唔忍心見住佢咁樣俾條女玩